Readme Fajl
=============

Fajl koji bi trebalo da opisuje osnovne informacije o projektu.

Nacin kako se pokrece aplikacija i gde se nalaze ostale informacije.

Formatiranja ovog dokumenta: `http://daringfireball.net/projects/markdown/syntax`